[快拉ching]就快出冊，在社會生存要自立

就快出冊，在社會生存要自立
住吓滲水板間，蟲蝨當眼
食威化當做兩餐

地鐵加價，廿個幾兩程搭六日
食吓老綜好過，人養好過
或者黐吓筋返小欖白坐